［僅代表］反對侵連任

我僅代表全台手足反對侵侵連任